[PAD]最近同班巴打搞左個PAD Channel

近排屎忽痕冇野做搞左個telegram channel
我地有bot自動forward官方消息，仲快過戰友網
每日會出時間表同活動資訊

cc

支持！

推

就黎3百人啦